香港人移民新加坡，令香港同新加坡合體成為宇宙第一都會有冇得諗？

Mo
沒有自由那有香港

咪陀衰新加坡啦

新加坡人洗撚折墜到同香港人搵食

香港人痴埋去=賤種支那新移民

新加坡表示：

Agger 一定會搞臭埋星洲

大東南亞共和圈

新加坡人根本犑起香港

睇唔起

獨裁國家唔喇

支港蝗

香港人住埋啲兩百呎樓
人地仲當你係人算好客氣啦

港仔繼續打飛機笑鳩坡仔無自由
人地每一日生活得有尊嚴過你班港仔畜牲